221444
9932
Định là mua cho em trai 8 tuổi của mình, mà đưa về tưởng anh chàng sẽ hào hứng lắm, ai dè mở ra xem chàng ta liền bỉu môi: tưởng gì dễ ẹt ..!? Chắc tại mấy trò ảo thuật này quá đơn giản so với tuổi của em, thế nên mình đã cho mấy nhóc nhỏ hơn hàng xóm. Hình ảnh có phần đơn giản thậm chí quá đơn điệu , nhưng được cái nhìn rất dễ hiểu, nếu trẻ thích có thể dễ dàng làm theo được. Sách rất rất mỏng, mình nghĩ thay vì làm nhiều tập thì gộp chung các tập lại vô một quyển thì hay hơn.
3
360715
2015-07-03 21:49:20
--------------------------
